自己開咗個數學短片channel

其實想提高一下啲人對數學嘅興趣，唔明都可以聽下lofi

因為咩都自己畫，所以出片唔會出得咁密

覺得好嘅，希望大家可以cls

完全唔interesting

好多都要有大學程度的數學底子先睇得明

G chi

唔洗呀？我覺得最難都係上條片嘅dot product，其他都係+-×÷多
定係依家dse太簡單，太少野學？

點都好過啲邊杯水滿先，先×÷後+-之類嘅圖吓話？

支持，搵得source多就知無乜本地source

我都打算整 學緊javascript點整animation

其實唔使，印度人都係寫下黑板寫下紙咁

不過想多啲人睇就點都要整下

黑板唔識郁，有時睇動畫會明啲
btw，見到印度人即刻唔想睇，口音好難聽

動畫整得唔錯

小心俾數撚挑機

之前有啲麻麻,上咗手就易啲